警方澄清 : 「警黑同場」屬個別警員私人飯局 對有關抹黑警隊言論表示遺憾

警方澄清傳媒失實報道
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日(二月九日) 有網上雜誌指有警隊人員於二月七日晚上在紅磡區一食肆出席宴會期間「警黑同場」，警方表示有關報道歪曲事實，現特此作出澄清。

報道所指的宴會，是一項屬私人性質的晚飯，於工餘時間自費進行，並不涉及公務及公帑，出席人員參加晚飯後亦不用執勤。當晚出席活動的人員，並不知悉食肆內其他顧客的身分，他們與鄰房顧客亦沒有任何接觸及溝通。

警方對於有關報道有意令人聯想活動與不法分子有關，表示極度遺憾。有關指控屬無中生有，嘩眾取寵，意圖抹黑警隊，用心不良。警方嚴正指出，警方與三合會勢不兩立，一直採取全方位策略予以打撃，亦會不時策劃臥底行動，並積極堵截三合會的收入來源及犯罪得益。

對於該網上雜誌的不負責任及失實報道，警方予以嚴厲譴責。

完
2020年2月9日（星期日）
香港時間18時03分[

oic

警方澄清警務人員無參與「警黑同場」宴會

警方表示，網上雜誌指有警務人員星期五晚在紅磡一個宴會「警黑同場」的報道，是歪曲事實，澄清宴會是工餘時間自費的私人晚飯，不涉及公務及公帑，當晚出席活動的人員，不知悉食肆內其他顧客的身分，亦與鄰房的顧客無任何接觸及溝通。警方對報道有意令人聯想活動與不法分子有關，表示極度遺憾並予以嚴厲譴責，形容指控屬無中生有，嘩眾取寵，意圖抹黑警隊，強調警方與三合會勢不兩立。

網上雜誌報道指，警察公共關係科前總警司謝振中、總警司郭嘉銓及高級警司江永祥，日前在黃埔一間酒家出席宴會，其間有被指是黑幫的人士在鄰房用饍。

垃圾，警黑合作
好快有報應

寫呢段野個個當全世界弱智?

...有解釋過野咩?
仲承認左係同場啦...
姐係再無黑白之分了

澄清得越來越hea

咁快澄清，身有屎

黑警就黑警啦

係囉係囉 又會咁啱呀
唔差在兩枱變一枱啦
反正你地都係同事嚟

警察同黑社會本應就係勢不兩立，咁點解可以私底下有飯局呀？

哦 原來你同黑幫食飯姐 沒事兒

bingo紙check check先

算撚數啦你班政府走狗黑社會

直接承認警黑飯局

警同黑都無分別啦 洗撚澄清咩

係人都知警黑不嬲一家親 你駛咩澄清

段澄清嘅潛台詞就係
而家比你斷正我都唔撚驚呀
係警黑合作呀？吹咩？咬我食呀

個別警員私人飯局

黑警同場

明既 警黑一家親

on9仲有人信?

自己比錢 乜事都冇

有撚解釋過咩 咪即係同場

抹黑？

可能佢地都係上面搵字

係咪打邊爐

知，就係警黑同枱
唔知，就係警覺不足，情報不通，即係廢

大家都係serve同一個老細 咪一樣

睇完都唔知歪曲咗啲咩，仲證實咗真係同場

如果冇黑社會 黑警有工開？
唔保住黑社會你連份工都冇啦

喔？原來警務人員off duty就可以同黑社會人物有飯局？

又捉字蝨。。。好low
咁寫「下班警員與懷疑黑社會人仕同場食飯」無屈你啦嗎

甘岩撘抬姐，沒事兒

官方認證

即係放工就可以同黑社會開會

個別警員

狗: 冇響office hour食, 冇問題

蘋果就好鍾意用唧牙膏式報導嘅 你覆完佢先再放第二輪料 希望今次唔會令大家失望啦

勢不兩立！
食飯唔計

警務處處長盧偉聰表示，與所有違法人士對立，更莫說是黑社會，強調兩者勢不兩立。

勢不兩立但一齊食飯

有無食到先？點抹黑？

竟然唔採取法律行動
淨係譴責2句就算？

洗撚澄清咩
已經夠黑
唔洗洗白

一定係咁啱撞到啦，謝狗

得啦，持槍的恐怖分子跟黑社會充分合作

即係影到兩邊有交流就有警黑啦?
等睇擠牙膏

個別警員私人同黑幫飯聚
唔關成個警隊事

休班警

休班就唔係警察，就可以同黑社會一齊食飯

休班警大撚晒

等睇有人流出飯局照

又如何？
後果？
無
明係串通黑社會唔通會死咩，香港人敢做D咩？

發言人以為市民係care佢地用公帑食飯

點解唔保留法律追究權利？比人講中咗？

警黑私人飯局 明白哂

「勢不兩立」全寫係 勢不(會分開)兩(派而對)立

咁快回應

即係放咗工就係黑社會啦

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

diu

元朗都係咁樣私人安排 係嘛

遺憾你個遺憾

著制服發表都可以係私人言論
就算office hour食都無問題 (線人黎既姐 拎緊料呀)

兜唔撚到

誓不兩立但一齊食飯

警黑一家親

即係話我同個賊係fd就可以食飯？

我地警謊，同黑社會勢不兩立！！！

己經唔解釋，係都吹佢地唔脹，呃你地都廢事

on9以前不嬲要身家清白查3代，點會有可能

其實返緊工都係

哈哈哈哈哈

越兜越柒

佢個隔板可以活動 搵鬼信

布殊表示與拉登食飯實屬私人聚會

間接承認警黑同場
咁網上有咩做假

意思姐係話如果係警隊
收左工之後做黑社會係冇問題
因為係私人事務

咦? 但係咁同返工個陣做啲野有咩分別呢?

咁多間酒樓唔去竟然可以去黃埔撞到？

即係休班警員私人參加黑社會同相關活動都與警方無關

解釋

全香港得個間有飯開？？？灣仔狗總附近冇枱訂？？？

FYI，榴蓮犬黑飯局個間出名熟客唔係老黑就係解污穢酒囉仆街！！！

休左班就唔係警察？
咁點解而家休左班可以拎住警棍周街行？

元朗警黑一家親
原來係呀頭批准 幫你搵埋藉口添

好friend喎

哦

勢不兩立啊
都未拖手

越兜越柒呀

不如集資請幾條大陸佬去食番餐算啦，都費事睇公告

好想知藍絲今次點拆警黑友誼飯聚𡃓

勢不兩立?

警察放工就唔係警察？

係囉又會咁岩同一間酒樓

放工就合作

知佢黑又唔拉鳩佢？

盧偉聰矢言警黑誓不兩立

咁快又回力鏢自打嘴巴

不如話 捉賊都要食飯嘅

有無人覺得港共出文越嚟越党字化？係咪党媒寫轉做正體中文就交貨

姐係班狗收左工就可以同黑社會一齊食飯
咁你認為翻工會拉黑社會？

想推振美同erer出嚟做靶

noted. 你鐘意點講咪點講

警方與三合會勢不兩立
但同黑社會一齊食飯

同一個堂口 點叫合作

黑警：咁啱搭枱姐

即警黑係有勾結囉⋯⋯

721

38 分鐘

休班警=黑社會

為表清白，今晚就掃晒14k d場

全部都黑無個係警察所以咪無警黑同場

哇咁都得。
咁我閒時去搵d 車商dealer都得啦
仲要搵黑社會

tui

仆街甲由強

留名等睇721啲圖

私人飯局就唔係警黑同場？ 邏輯混淆

咁洗唔洗叫ICAC查查呢？
呀 ICAC都好似消失左

又係時候用休班警身份

私下交往係咪仲大鑊?警隊被蒙在鼓裡

黑警放工就可以私人 其他公務員就無
又話要中立

又係嘅 而家根本唔撚使兜 就算佢認咗班藍屍咪又係繼續支持

咁icac同689食飯都得啦

希望壹周刊有閉路片段喺手，造佢獲金

撐警集會都有黑社會拉隊撐場啦
冇人記得啦？

ICAC咩黎？

可以咁嫁
唔法理身份

有報應之前繼續姦殺
on撚99 等報應不如自己郁多步行多步
唔好成日做包伏撚

認jor.....

話勢不兩立，但係係同一個場度食飯

犀利，原來真係可以當人白痴

神秘部門 神秘到好似唔存在一樣

私人飯局喎，咁ICAC做野未？

啫係有啦

咁同認左有咩分別

咪係間餐廳大家樂家定大快活呀 真係好岩啱

唔同部門聚餐都要比市民公審？咩世界嚟

收皮啦死黑警

黑警真係無嗌錯

當年馮健民真係死得唔抵

咁講姐係中咗啦

此地無銀.............

即係放工就可以去做黑社會，工餘時間關你叉事

交流犯罪心得

公務員放工以個人身份出席活動就話公務員唔可以違反政治中立
不過同老黑食飯唔係第一日嘅事, 差在有冇人影到

好地地一齊食飯？ 勢不兩立呀嘛
又唔見你班狗坐低同抗爭者食飯？

即係真

又話誓不兩立

咁即係返工就係警員， 私下就係黑社會

收咗工就唔算警察，黑社會告唔入就唔算罪犯，係咪普通市民一齊食個飯都唔得先？

搭檯

元朗間icac 好似好多日都無開門咁

報道所指的宴會，是一項屬私人性質的晚飯，於工餘時間自費進行，並不涉及公務及公帑，出席人員參加晚飯後亦不用執勤。

完全唔係重點 澄清乜鳩

勢不兩立還勢不兩立，同枱食飯還同枱食飯
兩回事黎冇衝突

乜咁啱
又唔見我出街食飯同大佬疊枱？

自費就可以同班黑社會friend？有時真係忍唔住笑

工餘時間都唔應該啦

空姐機師老師公務員係facebook所指的言論，是一項屬於私人性質的活動，於工餘時間自由進行，並不涉及公司立場........

dklm咁點解佢地要俾人炒，而你班仆街黑警出個聲明就過到關
cls，成個正苦墮落到咁既地步
你仲想人民默不作聲?

以前係特首接待
而家邊個係阿頭, 一目了然

同支那一樣，我而家明厄你 吹咩

忠誠勇毅老母死都唔會遺憾

Icac 咩黎

乜撚野ICAC 咁撚中二 叫政府文員部

我屌你老母梗係私人飯局啦

唔係諗住開公數呀嘛

又話警隊係一個團體任你嗡

返緊工嗰陣不兩立，休班就無所謂啦

咁點解公務員放工後去集會又要大力譴責？

誓不兩立，無話唔坐。

係咪慈善團體黎？

Icac? Who?

分分鐘影埋入面咩情況

被邀請出席宴會，但不知道來賓背景

黑警死全家

勢不兩立。搭枱唔計

蘋果最識玩呢招，等你唔知道佢手上有咩底牌

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

私人定係公務都仆街啦 都唔睇下自己咩身份
成個黑警黑層都同老黑有關係 仲學人講正義 含撚啦

所以同三大賊王食飯都冇乜事

明白，巧合姐

收咗工就係私人時段就可以同黑社會食飯
咁點解休班警可以帶警棍？私人時段用武器？

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

大家反返轉嚟睇，姐係同謝狗同江狗割蓆。佢兩個已成condom，各位mon post狗睇路

姐係個別警員係黑社會 仲唔炒？

黑黑同場有咩問題？

不用分得這麼細
黑社會同警察，都係黨國的爪牙，只係有牌冇牌之差

原來放左工會同黑社會食飯

勢不兩立，做咩唔走番出嚟。辟謠
狗永遠講大話，不識人話

原來係真

勢不兩立但又可以一齊食飯

on9，小學生都唔信啦

警黑同場? 訓撚醒未?

係 「黑黑合作」

勢不兩立 但 蛇鼠一窩

原來真係有同場過

香港警務處證實當更做黑警，休班做黑社會係符合規定

等睇黑警嘅報應
你地做過D 咩, 自己知啦

黑+警食飯 = 同事食飯

【武漢肺炎警察Happy】
PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場

黑幫14K分「忠」、「誠」、「勇」、「毅」四大堂口，警隊新口號也有強調忠誠勇毅。警黑心思如有雷同，未必是巧合。星期五（7/2）警隊高層在黃埔一間老牌酒家包廂設宴，隔離房竟然坐著14K元老「老漢」門生Peter。武漢肺炎市民不敢外出食飯，全場寥寥可數兩枱客，警黑真的是巧合相遇？

正當一眾警員言笑甚歡，同場出現14K殯儀猛人Peter。他是14K元老「老漢」門生，幾乎所有社團場合都會見到他的影踪。現年大約70歲，年青時曾加入警隊當CID，後來索性轉行做古惑仔。現事在紅磡開殯儀公司，收入可觀。不過據他身邊的朋友透露，Peter最近患癌，喉嚨和舌頭部位動了手術，暫時不能說話，只能以紙筆代言，亦因此消瘦不少。

茶水部
專沖咖啡、整魚蛋燒賣

又會咁撚岩同一間餐廳食

此地無銀

飯局唔計

一定係咁岩啦
兩邊同時同地點係隔離搞飯局 又有神秘嘉賓邀請

私人飯局

又話誓不兩立，點解又同枱食飯既

好撚假呀警黑合作 一齊食飯傾返721呀?

勢不兩立意思係內部競爭激烈
講到尾都係同一個字頭，大家都係跟鄧炳強

個別驚員

咁個驚員唔使查架拿？

勢不兩立

如果合左體咪冇兩立囉

拆乜 撐得警就撐黑

嘻嘻

希望有合照流出

乜撚嘢私人飯局

姐係承認係同黑社會食飯？

得啦 快撚啲一齊死撚晒佢啦

咁姐係真

私人性質的晚飯
姐係識得啦

Ｄ狗出聲明真係唔用腦

警察收左工就唔係警察、黑社會收左工就唔係黑社會

即係放左工係可以同黑社會聯絡

1．警方向Now新聞部施壓，嘗試打壓新聞自由？
Now刪除的新聞片段，是游乃強、警高層與白衫在祠堂密會：

2．還原7分鐘 消失的片段

咪臭系，驚咩
大可以話飲茶搭枱都唔識同枱人

警黑合作就緊架啦 50年代開始已經係

李漢民仲未撚死 屌你老母

又會同一時間同一個場既

勢不兩立
係指點都唔會對立

咁都叫勢不兩立？

寫得出依段嘢果個係咪弱智？知唔知自己寫緊咩

無撚敵啦

市民路過 就可以屈 佢地非法集結
同黑社會食肆同場 就唔可以話佢地有飯局

冇=有

Friend過打Band

狗：影咪影到囉，咬我食啊？你地班市民咁無用，得把口架姐

曾蔭權當年識咁講就唔洗坐監啦
特首收咗工都係私人時段，冇用公帑就係私人飯局，鍾意同邊個食飯坐遊艇都得

警察同黑幫私人飯局都唔得架啦
不過而家一哥都係鄉黑果家既人
上樑都不正囉，下樑就肯撚定係跟足架啦

開工： 忠誠勇毅
收工： 私人飯局

總結： 係咁架喇，吹咩

做乜唔死撐認錯人？

人哋話你同場就即刻彈出黎
真心想知仲有咩人會信警黑冇合作
連藍屍都話721係黑警放水

不存在休班係你地講出來,有撚私人飯局

咁啫係係真警黑合作

如果林卓廷識同蘋果合作，政府都幾頭痕

Cls
依家真係做到岀哂面

721?

咁鄧炳強果餐冇得解釋啦呀嘛

香港真係死了
以前黑狗抄牌比人屌, 如果態度差啲都比人投訴到仆街, 講粗口已經係死罪
而家就做乜撚都得, 殺人放火, 姦淫擄掠, 樣樣做齊
呢啲飯局以前一定查到煩撚到佢仆街, 而家可以乜都唔查, 求其出篇垃鳩圾新聞稿就算

黑狗, 你哋好撚嘢!!! 我信你哋一定會比天收!!!

作為警察折墮到要發新聞稿去澄清自己無同黑社會合作，仲要冇人信

其實唔只同場
酒樓房入面啲partition 拆得係人都知
隔離房=同一間房

又有報應撚

依家咁形勢，出便大把地方食飯
咁都會「撞岩」一齊

唔好當人白啦

你係都入去黑警康樂會搞
咁咪無人睇到囉

私人性質！與er er 割蓆了

唔見同我同場？

利申：弱智

警局落閘

999 cut 線

邊有咁啱

休班警強姦小學生都屬於私人活動

咁佢哋無腦無常識㗎嘛好想睇佢地點樣spin，本來都可以死口話係P圖，點知連官方都認話係有一齊開心飯聚，呢個真係6月以來最大警方信心危機，仲衰過721

食飯都唔得架咩 洗唔洗咁快出黎澄清呀

又個別

身有屎

自721之後再無分別

popo 反駁咗喇，可以繼續出埋下集

仲以為佢會唔認當人有相似咁on9, 點知直認

香港咁撚大
又會咁岩係同一間餐廳,仲要俾人影到
真係當香港人戇鳩

唔係勢不兩立咩？

無否認同黑社會食飯
原來休咗班就乜撚都做得

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

即係真係有飯局啦

阿蛇 唔好叫老黑打我

唔認發生過仲可以呃吓傻仔
認咗仲on9

On9

黑社會同黑警合作咪少啲野做囉, 點會自己打破個勢力平衡
傾好晒利益點分(唔一定係實際利益), 換黎少啲治安新聞, 放少少風聲出黎
免費叫雞唔好彩先被人斷正

下次美國國會評估香港關係法果陣就有好戲睇

小二，兩斤花生

其實同直接認左有咩分別

Icac ? 唔係執左？

又幾好笑

阿蛇
我同你老母都係咁岩係床度瞓陣啫
做咩要諗衰野

私人聚會咪姐係認左 唔係唔應該有接觸咩

就算鄧炳強同啲鄉黑坐埋一齊食飯，有埋相，都話冇嘢啦，何妨冇相，班警犬高層鍾意up咩Q都得架啦

正所謂自己人呀屌你老母

唔講以為大陸外交部接管左警察公關部、d四字成語以為堆砌多就好有說服力

咁咪同場

係咪有黑？
係咪有白？
係咪同場？
係咪宴會？

好似全部皆是，點抹黑？

on9
你有警員以「個人身份」同出曬名嘅黑社會人馬食飯至少都俾ICAC捉返去啦
倒退到華探長時代

有冇人諗過
點解有黑社會又唔拉
定係黑社會其實冇犯法

同枱都可以話唔識

小桃園飯局都係全部搭枱，全部都唔識對方

去交換禮物

明唔明咩叫「勢不兩立」?
出稿個位都係毅進出身?

睇戲睇電視都知做狗就算私人都唔可以同黑社會有關係啦
仲要你幾個咁撚高職位
同我講個別警員? 私人飯局? 你老母啦on9

開工勢不兩立，收工請求接納

直接認 我哋咪白囉 警同黑一樣野黎

差佬同黑社會食飯無問題，不嬲都friend開架啦。
只係由臺底搬去臺面公開左jer

原來咁都可以光明正大

咁便衣警又點話啊？

過左8個幾月
係信佢地既講咩都信
澄清都係做下樣比老細個相關部門有番工做野咁者

原來私人聚就可以，不得了，咩LOGIC黎?
私人聚其實應該係更加唔可以先係下麻，你私人DEAL D乜邊個知?

咁係咪有警察同係咪有黑社會?而佢哋係咪喺同一個場所出現?

Fd到星期六收工都一齊去酒樓食飯

點會唔知啊

即係黑警私下同黑社會食飯

私人同黑社會食飯 vs on duty 同黑社會食飯嘅分別

唔係警員，係警司

啱

推

林慧思老師收咗工講句WTF都俾成個政府狙擊
但係黑警收咗工就係私人時段做咩都冇問題，真係龍門任搬

移花接木
已報案處理
保留一切追究權利

用詞咁似口交部既屌你

警方嚴正指出，警方與三合會勢不兩立，一直採取全方位策略予以打撃，亦會不時策劃臥底行動，並積極堵截三合會的收入來源及犯罪得益。

正常應該要講全力搗破/瓦解/剿滅黑社會集團？
呢到淨係講要斷佢米路，間接默許佢地存在

55 撚有人信
你班狗都唔信啦

佔唔到過左咁耐仲有傻鳩報應撚

勢不兩立

哦 私人飯局

勢不兩立同枱食飯

即係無否認同黑社會食飯

咪即係承認囉

分乜警黑丫，咪一撚樣

欲蓋彌彰

意思即係話返工就做警察，收工就可以做黑社會。

收啦 全世都知香港警察係黑社會啦

搵條撚信咩

冇警黑同場，因為全部都係黑

Who fucking care

私底下係friend咁解？

吓
社團喺正隔離擺酒都不避嫌
警員守則咁教你㗎?

元朗721合作咁耐都未有報應

你信咁岩?

日本藝人影到同山口組一齊都要消失退出
香港執法人同暴力團fd 過打band 可以乜事都冇

用咗耿爽模擬器咁

tier14

成立獨立調查委員會, 還警察一個清白囉

即係認左

就黎扑埋野都可以勢不兩立

我中文唔好
係咪休班就可以勾結黑社會？

咁更可信

得la你地講咩都岩，人地講咩都錯

你揾香港同民主國家比？

哇 真係好撚巧合呀 黑社會同警狗咁啱同一時間去同一間舖

同事食飯姐 冇野

唔使抺都係黑架啦，黑警黑警 都有名你叫

黑警合作無間

即認左

黑警

人唔笑狗都吠

下次個澄清

無咁既事
完

有埋相都唔認？

好啊，就當係高級警員嘅私人飯局

以前兵捉賊 依家兵賊合作

咁講法間酒樓都幾大膽喎
同一時間接兩邊生意

擺明知兩邊fd底先夠膽接喇

即係警察同黑社會飲酒吹水啦

全香港都知你警黑勾結啦
解嚟做乜

警黑飯局

勢不兩立，如何私人飯局？

大公報影人食飯，搞到共派中回力鏢日日有報應

世界第一大不可信：

警方唔會

55

大家都係同一個force
理應同聲同氣 一條船

即係有警員同黑社會一齊食飯

認左

警察同黑社會私底下老友係警察規定

邊個唔撚知你地同一伙

有冇人掟上discuss比理五毛睇

期待蘋果過2日有埋片

到時水洗都唔清

返工都搭晒膊頭啦

CLS私人飯局

忠誠勇毅

一家人一齊食飯咪私人聚會

警黑同市民勢不兩立

push

將事件角色調轉一下
黑警: 老公
市民: 老婆
黑社會: 二奶

勢不兩立=可以飯局

連香港演偽人最鍾意用嘅「不排除會法律追究」都無
淨係得譴責
更加肯定係事實啦

痴線，做警察要background check架，咁樣都做到警察？
香港根本係黑社會治港

東廠都未聽過

尋日見到呢個新聞，就諗起上年有日本藝人去到黑幫宴會做表演嘉賓，俾傳媒揭發左之後個藝人就話唔知呢個係黑幫宴會黎，然後公司同佢割𥱊，話佢係私下接job，唔關公司事。

但咁又點？有做過就有做過。結果個藝人被封殺，所有job（包括電視節目）都要即時中斷。而間公司亦被很多電視台盡量封殺。

私下就冇問題？唔知同場係咩人？咁既藉口邊有可能過關。

你話睇錯都好d 越講越黑

黑狗講嘢仲有人信咩
食屎喇

邊使俾錢
14k埋單

職業：黑社會
副業：良民

職業：警察
副業：狗

咁我幾時分得出佢係休班警？

私人飯場唔係同場

死黑鳩

蘋果爆得, 一定係玩擠牙膏, 應該仲有其他料係手

姐係有路啦

不意外,冇期望

同場都唔執法，派碌伸縮棍比你通渠呀？

我記得我好多年前係高登講
黑社會同警方 每年新年都會係元朗一間酒樓食飯
我廢事自爆 所以冇圖
我記得個陣有幾百個負皮仲話我9up
好多人都唔信警黑會同台食飯
究竟連登/高登有幾多個小朋友

忠誠勇毅進
心繫黑社會

工餘時間入黑社會，收陀地係咪都得？

睇左做黑警同場

衰撚咗仲撐

加甜

我實信你唔知啦
你唔知個條友係黑社會咁你唔撚使做狗啦

希特拉同邱吉爾都有私人飯局

每一句野都係真叫咩失實
你話佢令人聯想乜乜乜
咁最多叫誤導
黑警唔讀書字都唔識多個

有人話你哋同房咩？

差佬、傳媒自己話休班都係警，有警權，然後轉頭話私人性質唔關警隊事，唔洗負警責，即係私人係黑底背景，然後黑底可以考入隊，大家明晒

唔撚洗解釋啦721之後大家都知咩事啦
黑警不嬲黑，更何況身為紀律部隊
同三合會有聯絡接觸，都好撚有問題啦
乜撚野私人姐。話比你知popo 我地一屌就屌撚晒你地三萬隻狗，屌埋你老母

黑社會隻狗

者係有啦

係 收到

工作時不共戴天, 放工後fd過打band

忠誠勇毅 心繫黑社會

收黑社會片時就係接受慈善捐助 連基本廉恥都無埋
一群垃圾

咁以前比人告「與不良份子為伍」而無左份工既警察好唔抵

搭枱啫，其實佢地係唔識嘅

私人飯局又點 咁你係同黑社會食飯啊嗎

以前：會被告「與不良份子為伍」

而家：關你撚事，打撚爆你個頭，搵你入差館再打，打完掉你出差館門口。

割蓆

721之後已經冇人信你啦
同埋警察同黑社會有聯繫基本上係公開秘密

黑警：
你班香港人 又唔敢殺我地燒我地斬我地 我地玩撚曬啦

非常無聊

有分別咩
係人都知係一伙架啦

反美是工作 留美是生活

認了認了

Look

Okok

好人好姐點會同黑社會大佬食飯，仲要係高級警司

如果你班仆街肯用對示威者既態度捉黑社會，一早清哂啦，成班廢物

pusj

單憑一少段影片
唔足夠證明當時人動機
並反映有冇作出不恰當嘅行為
pk鄧都係咁講架喎
你話白就白咩

佢地啲咁嘅澄清等於同大家講

我係衰咗呀，but so what?

有無法律撚解釋下政府點解唔叫律政師告蘋果誹謗 篇澄清連追究都唔提, 睇黎真係身有屎

唔好誤會警方,要拉闊件事嚟睇,佢地應該系正在喬裝黑道人物,收集佢地犯罪證據

唔駛澄清啦，根本就一樣係黑社會，無人信

呢D咪PK鄧所謂嘅軟硬兼施囉，不過軟嘅只俾冇納稅奶共嘅享之麻！！！

屌你

私人性質的晚飯

所以落左更可怕用黑社會做fd子？

幾時死？

咁真係有同場食飯。邊有抹黑

全香港得個間有飯開？？？灣仔狗總附近冇枱訂？？？金鐘老銅冇？？？要成棚要咁勞狗動犬過海去紅磡至乞到食？？？

FYI，榴蓮犬黑飯局個間出名熟客唔係老黑就係解穢酒囉仆街！！！

原來警察高層私會黑幫係正常？ 屌你老母

警黑友好

(偽) 割席文？

唔兩立咪一立囉

講到明勢不兩立,咪啫係勢必一立囉

試緊水溫
破窗效應
好快變做97前情況
下次就直接認

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

點會認
恐怖分子就會認
佢地厄班藍絲

當日傻仔咩

中間開住嫁

「作為老牌幫會，14K分有36個分支堂口，當中有「忠」﹑「誠」﹑「勇」﹑「毅」四大字堆江湖人盡皆知。」

抹黑警隊？
有冇寫話成三萬個差佬同黑社會食飯
話嗰幾個同一間餐廳咋喎
對號入座？

越嚟越hea

下？唔係話休班都係警察咩？而家又唔係？

警黑合作

私人就唔係接觸呀？

咪撚玩啦，做到咁高職位點會唔知邊啲黑幫勢力人士，除非係街邊mk仔就話姐

就算阿炳掌龍頭棍，又如何？難道會有蝙蝠俠出來對付佢？準時交稅！明天準時上班，唔好跳閘啊！

人在做天在看

唔敢用「譴責」有人造謠

又咪拜同一個關帝

用私人飯局spin on撚9

盧偉聰已經係過去 講過嘅嘢大家當粉筆字抹咗佢
依家強哥要同黑社會打好關係

，

【武漢肺炎警察Happy】PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場
22小時前

黑幫14K分「忠」、「誠」、「勇」、「毅」四大堂口，警隊新口號也有強調忠誠勇毅。警黑心思如有雷同，未必是巧合。星期五（7/2）警隊高層在黃埔一間老牌酒家包廂設宴，隔離房竟然坐著14K元老「老漢」門生Peter。武漢肺炎市民不敢外出食飯，全場寥寥可數兩枱客，警黑真的是巧合相遇？

開香檳狂歡

當日酒樓內電視新聞報道醫護擱置罷工，一間廂房此起彼落傳來歡笑聲，門外寫上摸不著頭腦的名字「榴槤宴客」，但內進的人都是警隊高層，包括謝振中總警司﹑警察公共關係科的郭嘉銓總警司及「Er Er Sir」江永祥高級警司，他們每次進出，均有穿著便服的警務人員陪同，十分講究排場。

部長送了數支香檳入內，隨即又傳來尖叫聲。全民抗疫，警務人員大部分都不戴口罩，郭嘉銓多次進出講電話都不戴口罩，毫無防疫意識。諷刺的是警隊平時出勤卻要蒙面。

至於誰是「榴槤」？酒樓職員三緘其口，有一人肯透露：「O記（有組織罪案及三合會調查科」一早訂咗。」對於其他詳情，一概不肯回答。不過，當晚不見四點記者會常客，O記高級警司李桂華。

然而，穿著便服的兩名警員與酒樓職員談笑風生，似乎早已認識。其中一名猛男更脫下外套展示結實的胸肌，埋單更45度向部長鞠躬，究竟餐飯誰人找數呢？
14K猛人曾當CID

正當一眾警員言笑甚歡，同場出現14K殯儀猛人Peter。他是14K元老「老漢」門生，幾乎所有社團場合都會見到他的影踪。現年大約70歲，年青時曾加入警隊當CID，後來索性轉行做古惑仔。現事在紅磡開殯儀公司，收入可觀。不過據他身邊的朋友透露，Peter最近患癌，喉嚨和舌頭部位動了手術，暫時不能說話，只能以紙筆代言，亦因此消瘦不少。
警方︰宴會屬私人性質

本刊向警察公共關係科電郵查詢「榴槤宴客」是誰舉辦？有何目的？是否公費消遣？加上當晚不少警務人員皆有喝酒，宴會後有否繼續執勤？警方只簡短口頭回覆，並沒有正面回應問題︰「宴會屬私人性質，於公餘舉行，並不涉及公務。」

好人點會同黑社會大佬一齊食飯

蘋果分分鐘收埋d料做皇牌

721
警黑一家親